海牙國際法庭，自己e-mail自己send, draft 已在

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

Push

push

唔知有咩用，sent

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs Sir/Madam,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards Yours Faithfully,

XXXX
A Hong Kong citizen

用 Dear Sir/Madam 同 Yours faithfully 呀
唔知男定女 仲有同你好熟呀人哋

Push! Highly recommend!

信件正式規格係咁寫。

SEND
咩都做左先

推

Sended

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

大力推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

點解無人推

推。不為善少而不為

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

sent
最好attach英文文宣做supporting
同埋自己改改第一段, 封封一樣似junk mail